前男朋友做餐廳岀軌餐廳mk妹 今晚上去講數 有咩建議

一齊左四年半 岩岩租左屋住 按金我俾傢私我買

2日前突然話分手 屌9我自私唔顧佢感受 話佢忍得我好撚辛苦
求我放佢走 我好心痛但佢講到咁絕 我就冷靜左一陣話咁無辦法 分手啦 叫佢每個月俾返一半租 佢冷笑話我唔理佢咩環境

DKLM岩岩發現佢一個月前岀軌 同公司個企recept既mk妹一齊
我成世人未試過咁信一個人
一直都覺得要大量要大方 分手都要好好睇睇 但今鋪真係忍唔落 今晚想去踩場 有乜建議

有咩聽日出左金鐘先講

去

上去把撚咩
潑婦罵街冇意思

上到去喊晒口咁同佢對唔住早兩日份report出左check到自己有愛滋

睇下個mk妹咩反應

都on9既 都分左手啦
乜野叫唔理佢咩環境 洗撚理佢咩環境咩 以為自己邊位
佢都唔理你感受啦 你洗撚理佢咩環境 唔交租就趕佢走啦

扔撚晒佢啲野出街叫佢去條mk妹度過世啦

瀟灑啲啦

有時d野 鬆左就係鬆左

打錯

淡左就係淡左。

搵緊屋住 pm
利申 藍巴

樓主支持你
唔上去真係條氣唔順